<resources>
    <string name="nome_app">Hora Certa</string>
    <string name="slogan">Sua saúde no tempo certo.</string>
    <string name="titulo_consentimento">Termos e Privacidade</string>
    <string name="texto_consentimento">Para continuar utilizando o Hora Certa, você precisa estar de acordo com nossas diretrizes. Nosso aplicativo respeita integralmente as regras da LGPD (Lei Geral de Proteção de Dados).</string>
    <string name="link_termos">Ver Termos de Uso detalhados</string>
    <string name="check_concordo">Li e concordo com os termos de uso</string>
    <string name="botao_concordar">Concordar e Continuar</string>

    <!-- Tela de Termos Detalhados -->
    <string name="titulo_termos_detalhados">Termos de Uso Política e privacidade</string>
    <string name="texto_termos_completo">1. Sobre o aplicativo\n
        O aplicativo Hora Certa tem como objetivo auxiliar usuários no gerenciamento de medicamentos, oferecendo lembretes e registro de uso.\n\n2.

        Coleta de dados\n
        O aplicativo pode coletar as seguintes informações fornecidas pelo usuário:\n
         - Nome\n
         - Informações sobre medicamentos (nome, dosagem, horários)\n
        Esses dados são utilizados exclusivamente para o funcionamento do aplicativo.\n\n3.

        Armazenamento das Informações\n
        Todas as informações são armazenadas localmente no dispositivo do usuário, não sendo enviadas para servidores externos ou compartilhadas com terceiros.\n\n4.

        Uso das Infomações\n
        Os dados coletados são utilizados apenas para:\n

         - Gerenciar os medicamentos cadastrados\n
         - Gerar lembretes de horários\n
         - Exibir histórico de uso\n\n5.

        Compartilhamento de Dados\n
        O aplicativo não compartilha dados pessoais com terceiros.\n\n6.

        Segurança\n
        Embora os dados sejam armazenados localmente, o aplicativo adota boas práticas de desenvolvimento para garantir a proteção das informações.\n\n7.

        Consentimento\n
        Ao utilizar o aplicativo, o usuário declara que:\n

         - Leu e concorda com estes termos\n
         - Autoriza o uso dos dados conforme descrito\n\n8.

        Exclusão de Dados\n
        O usuário pode, a qualquer momento, excluir seus dados diretamente no aplicativo, removendo todas as informações armazenadas.\n\n9.

        Limitação e Responsabilidade\n
        O aplicativo não substitui orientação médica. O usuário é responsável pelo uso correto das informações e medicamentos.\n\n10.

        Alteração de termos\n
        Estes termos podem ser atualizados a qualquer momento para melhorias no aplicativo.\n\n11.

        Contato\n
        Para dúvidas ou sugestões, o usuário pode entrar em contato com o desenvolvedor.
    </string>
    <string name="botao_voltar">Voltar</string>

    <!-- Tela de Apelido -->
    <string name="titulo_apelido">Como podemos te chamar?</string>
    <string name="descricao_apelido">Escolha um apelido para personalizar sua experiência no app.</string>
    <string name="hint_apelido">Digite seu apelido</string>
    <string name="botao_proximo">Próximo</string>
    <string name="erro_apelido">Por favor, digite um apelido.</string>

    <!-- Tela de Boas-vindas -->
    <string name="titulo_boas_vindas">Prazer em conhecê-lo, %1$s!</string>
    <string name="descricao_boas_vindas">Agora que já nos conhecemos, vamos configurar seus lembretes de medicamentos para você não perder a hora certa.</string>
    <string name="botao_comecar">Começar</string>

    <!-- Tela de Perfil -->
    <string name="saudacao_perfil">Olá, %1$s!</string>
    <string name="descricao_perfil">Conte-nos mais sobre você para ajudarmos a adaptar o aplicativo para suas necessidades.</string>
    <string name="label_sexo">Sexo</string>
    <string name="hint_sexo">Selecione uma opção</string>
    <string name="sexo_feminino">Feminino</string>
    <string name="sexo_masculino">Masculino</string>
    <string name="sexo_nao_informar">Prefiro não informar</string>
    <string name="label_ano_nascimento">Ano de Nascimento</string>
    <string name="botao_selecionar_ano">Escolher Ano</string>
    <string name="erro_perfil">Por favor, preencha todas as informações.</string>
</resources>
